# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-22 13:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:51
msgid "generate images"
msgstr "生成图像"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:52
msgid "start a new conversation"
msgstr "开始新对话"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:53
msgid "check balance"
msgstr "查看余额"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:61
msgid "use GPT-3.5 model"
msgstr "使用 GPT-3.5模型"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:62
msgid "use GPT-4 model"
msgstr "使用 GPT-4模型"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:63
msgid "switch to ChatGPT mode"
msgstr "切换到 ChatGPT 模式"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:64
msgid "switch to Proofreader mode"
msgstr "切换到校对模式"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:65
msgid "switch to Dictionary mode"
msgstr "切换到字典模式"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:144 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:204
msgid "Check balance"
msgstr "查看余额"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:147
msgid "✅ {:,} free tokens have been credited"
msgstr "✅ {:,} 免费代币已存入"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:180
msgid "Temporary server failure, please try again later."
msgstr "服务器暂时故障，请稍后重试。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:184
msgid "Reason: Rate limit reached"
msgstr "原因：达到速率限制"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:187
msgid ""
"Your request may violate OpenAI's policies. Please modify your prompt and"
" retry."
msgstr "你的请求可能违反了 OpenAI 的政策。请修改您的提示并重试。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:191 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:717
msgid "Reason: {}"
msgstr "原因： {}"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:208
msgid "Insufficient tokens."
msgstr "代币不足。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:210
msgid "Require {} tokens to process this message"
msgstr "需要 {} 代币来处理此消息"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:292
msgid "Decoding voice message ..."
msgstr "解码语音信息 ..."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:316
msgid "Voice data size exceeds 20MB limit"
msgstr "语音数据大小超过 20MB 限制"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:393 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:856
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:419
msgid ""
"⚠️ This chat has exceeded the rate limit. Please wait for up to 60 "
"seconds."
msgstr "⚠️ 此聊天已超出速率限制。请等待最多 60 秒。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:461
msgid ""
"⚠️ Transcripts for this video are not available, possibly due to access "
"restrictions or transcript disablement."
msgstr "⚠️ 此视频的转录本不可用，可能是由于访问限制或转录本禁用。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:467
msgid ""
"⚠️ Failed to fetch the website content, possibly due to access "
"restrictions."
msgstr "⚠️ 无法获取网站内容，可能是因为访问限制。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:497
msgid ""
"⚠️ Sorry, the message is too long for {}. Please reduce the length of the"
" input data."
msgstr "⚠️ 抱歉，该消息对于 {} 来说太长。请减少输入数据的长度。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:500
msgid ""
"⚠️ Sorry, the content from the link is too long for {}. Please try "
"another link."
msgstr "⚠️ 抱歉，链接内容对于 {} 来说太长。请尝试另一个链接。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:508
msgid "Now you can ask me about the content in the link:"
msgstr "现在你可以向我询问链接中的内容："

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:512
msgid "The cost of the next answers will be more than {} tokens"
msgstr "下一个答案的成本将超过 {} 个代币"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:513
msgid ""
"To reduce costs, you can use the /reset command to remove the data from "
"the context"
msgstr "为了降低成本，可以使用 /reset 命令从上下文中删除数据"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:514
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:517
msgid "Summarize"
msgstr "总结"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:518
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:615
msgid ""
"⚠️ The answer was too long, has been splitted into multiple unformatted "
"messages"
msgstr "⚠️ 答案太长，被拆分成多条未格式化的信息"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:675
msgid "Recording ..."
msgstr "录音中 ..."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:696
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:706
msgid ""
"The voice message could not be created. Voice messages are only valid in "
"English."
msgstr "无法创建语音消息。语音消息仅适用于英语。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:716
msgid "Failed to generate the voice message, please try again later."
msgstr "生成语音信息失败，请稍后重试。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:729
msgid ""
"summarize the transcript from {} containing abstract, list of key points "
"and the conclusion\n"
"\n"
"transcript:\n"
"{}"
msgstr "总结来自 {} 的抄本，包含摘要、关键点列表和结论\n\n抄本：\n{}"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:731
msgid ""
"summarize the content from {} containing abstract, list of key points and"
" the conclusion\n"
"\n"
"original content:\n"
"{}"
msgstr "总结来自 {} 的内容，包含摘要、要点列表和结论\n\n原始内容：\n{}"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:765
msgid "💡 Please type /image and followed by the image prompt"
msgstr "💡 请输入 /image 然后输入图片提示"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:768
msgid "<b>Example:</b>"
msgstr "<b>例子：</b>"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:769
msgid "Some AI Models only support English prompt"
msgstr "部分AI模型仅支持英文提示"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:774 ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:448
msgid "Learn"
msgstr "学习"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:781
msgid "Inappropriate prompt. Please modify your prompt and retry."
msgstr "不当提示。请修改您的提示并重试。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:809 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:815
#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:896
msgid "Outdated command"
msgstr "过时的命令"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:823 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:916
msgid ""
"⚠️ It is only possible to generate one image at a time. Please wait for "
"{} seconds to retry."
msgstr "⚠️ 一次只能生成一张图像。请等待 {} 秒重试。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:829 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:921
msgid "👨‍🎨 painting ..."
msgstr "👨‍🎨 正在画 ..."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:855
msgid "Prompt"
msgstr "提词"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:868
msgid "Upscale"
msgstr "放大"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:878 ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:941
msgid "Server error. Please try again later."
msgstr "服务器错误。请稍后再试。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:905
msgid "Upscaling images with real-esrgan-4x can be expensive."
msgstr "使用 real-esrgan-4x 放大图像可能会很昂贵。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:908
msgid "Upscale - {} tokens"
msgstr "放大 - {} 代币"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:991
msgid "ℹ️ You are using {} model ..."
msgstr "ℹ️ 您正在使用 {} 模型..."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:995
msgid "NOTE: GPT-4 is expensive, so please use it carefully."
msgstr "注意：GPT-4 价格昂贵，请谨慎使用。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1001
msgid "Change AI model"
msgstr "改变AI模型"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1043
msgid "Change chat mode"
msgstr "更改聊天模式"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1049
msgid "I have already forgotten what we previously talked about."
msgstr "我已经忘记了我们之前谈过的事情。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1052
msgid "greeting"
msgstr "问候语"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1061
msgid "You're now chatting with {} ({}) ..."
msgstr "您现在正在与 {} ({}) 聊天..."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1072
msgid ""
"To continue the conversation in the group chat, please \"reply\" to my "
"messages."
msgstr "要在群聊中继续对话，请“回复”我的信息。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1073
msgid ""
"Please \"SLOW DOWN\" interactions with the chatbot as group chats can "
"easily exceed the Telegram rate limit. "
msgstr "请“放慢”与聊天机器人的互动，因为群聊很容易超过 Telegram 速率限制。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1074
msgid ""
"Once this chat exceeds the rate limit, the chatbot won't respond "
"temporarily."
msgstr "一旦本次聊天超过限速，聊天机器人将暂时不响应。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1079
msgid "Hello! How can I assist you today?"
msgstr "你好！今天我能为您提供什么帮助？"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1108
msgid ""
"🔒 For privacy reason, your balance won't show in a group chat. Please use"
" /balance command in @{}."
msgstr "🔒 出于隐私原因，您的余额不会在群聊中显示。请在 @{} 中使用 /balance 命令。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1117
msgid ""
"👛 <b>Balance</b>\n"
"\n"
msgstr "👛 <b>余额</b>\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1118
msgid "<b>{:,}</b> tokens left\n"
msgstr "剩余 <b>{:,}</b> 个代币额度\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1119
msgid "<i>You used <b>{:,}</b> tokens</i>"
msgstr "<i>您使用了 <b>{:,}</b> 个代币</i>"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1123
msgid "The longer conversation would spend more tokens"
msgstr "对话越长，花费的代币越多"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1124
msgid "/reset to clear history manually"
msgstr "/reset 手动清除历史记录"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1176
msgid "💡 Only accept number between 0.1 to 100"
msgstr "💡 只接受 0.1 到 100 之间的数字"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1179
msgid ""
"🛒 Choose the payment method\n"
"\n"
msgstr "🛒 选择付款方式\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1180
msgid "💳 Debit or Credit Card - support 200+ countries/regions\n"
msgstr "💳 借记卡或信用卡 - 支持 200 多个国家/地区\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1182
msgid "💎 Crypto - BTC, USDT, USDC, TON, BNB\n"
msgstr "💎 加密货币 - BTC、USDT、USDC、TON、BNB\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1184
msgid "💳 Debit or Credit Card"
msgstr "💳 借记卡或信用卡"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1185
msgid "💎 Crypto"
msgstr "💎 加密货币"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1208
msgid "📋 Creating an invoice ..."
msgstr "📋 创建发票 ..."

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1215
msgid ""
"📋 <b>Your invoice</b>:\n"
"\n"
msgstr "📋 <b>您的发票</b>：\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1220
msgid "💡 <b>Tips</b>:\n"
msgstr "💡 <b>提示</b>：\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1226
msgid ""
"If you do not have a PayPal account, click on the button located below "
"the login button to pay with cards directly."
msgstr "如果您没有贝宝 (PayPal) 帐户，请单击登录按钮下方的按钮直接使用卡片付款。 (支持 🇨🇳 银行卡)"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1227
msgid "💳 Pay with Debit or Credit Card"
msgstr "💳 用借记卡或信用卡支付"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1229
msgid ""
"If you have any issues related to crypto payment, please contact the "
"customer service in the payment page, or send messages to {} directly for"
" assistance."
msgstr "如果您有任何与加密支付相关的问题，请在支付页面联系客服，或直接发送信息至 {} 寻求帮助。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1230
msgid "💎 Pay with Crypto"
msgstr "💎 用加密支付"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1232
msgid "Tokens will be credited within 10 minutes of payment."
msgstr "代币额度将在付款后 10 分钟内存入。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1233
msgid "Please contact @{} if tokens are not received after 1 hour of payment."
msgstr "如果付款 1 小时后仍未收到代币额度，请联系 @{}。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1241
msgid "⚠️ Failed to create an invoice, please try again later."
msgstr "⚠️ 发票创建失败，请稍后重试。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1284
msgid ""
"<b>💰 Earn</b>\n"
"\n"
msgstr "<b>💰 赚取</b>\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1286
#, python-format
msgid ""
"Get %s%% rewards from the referred payments\n"
"\n"
msgstr "从推荐的付款中获得 %s%% 的奖励\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1287
msgid "Unused rewards: ${:,.2f}\n"
msgstr "未使用的奖励：${:,.2f}\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1288
msgid ""
"Total earned: ${:,.2f}\n"
"\n"
msgstr "总获得的奖厉：${:,.2f}\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1289
msgid "Referral link:\n"
msgstr "推荐链接：\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1291
msgid ""
"<i>You have referred {:,} new users</i>\n"
"\n"
msgstr "<i>您推荐了 {:,} 个新用户</i>\n\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1292
msgid ""
"<i>💡 Refer the new users via your referral link, and you'll get a reward "
"when they make a payment.</i>"
msgstr "<i>💡 通过您的推荐链接推荐新用户，当他们付款时您将获得奖励。</i>"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1294
msgid "⚠️ Server error, please try again later."
msgstr "⚠️ 服务器错误，请稍后重试。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/bot.py:1303
msgid "💡 Edited messages won't take effects"
msgstr "💡 编辑的信息不会生效"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/config.py:24
msgid "Hi! This is ChatGPT. How can I assist you today?"
msgstr "你好！这是 ChatGPT。今天我能为您提供什么帮助？"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/config.py:30
msgid "Proofreader"
msgstr "文本校对专家"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/config.py:32
msgid ""
"Hi, I'm Proofreader. Now you can give me any text in any languages, I "
"will help you check grammar, spelling and wording usage, then rephrase it"
" and do proofreading."
msgstr "您好，我是校对员。现在你可以给我任何语言的任何文本，我会帮你检查语法、拼写和用词用法，然后改写并进行校对。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/config.py:42
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/config.py:44
msgid ""
"This is a dictionary where you can search for any words or phrases in "
"various languages."
msgstr "这是一本字典，您可以在其中搜索各种语言的任何单词或短语。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/gen_image_utils.py:18
msgid "The price is for one image"
msgstr "价格是一张图片"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/gen_image_utils.py:19
msgid "Any languages"
msgstr "任何语言"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/getimg_utils.py:23
#: ../telegram-ai-chatbot/bot/replicate_utils.py:26
msgid "The price is for 1 image"
msgstr "该价格为 1 张图片的价格"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/getimg_utils.py:24
#: ../telegram-ai-chatbot/bot/replicate_utils.py:27
#: ../telegram-ai-chatbot/bot/sinkinai_utils.py:26
msgid "Use English prompt to get better results"
msgstr "使用英文提示以获得更好的结果"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/getimg_utils.py:60
msgid "Photorealistic"
msgstr "真实感"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/getimg_utils.py:72
msgid "Unreal (2.5D)"
msgstr "虚幻 (2.5D)"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/getimg_utils.py:84
msgid "Anime"
msgstr "日本动画片"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/sinkinai_utils.py:25
msgid "The price is for 2 images"
msgstr "价格为 2 张图片"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:75 ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:485
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:110
msgid "Instant access, ex: {}"
msgstr "即时访问，例如：{}"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:112
msgid "Low cost, no chat history"
msgstr "低成本，无聊天记录"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:114
msgid "Voice messages (English), check /settings"
msgstr "语音信息（英语），检查 /settings"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:120
msgid "<b>Features</b>"
msgstr "<b>特点</b>"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:124
msgid "desktop: type /{}, then press TAB key"
msgstr "桌面：键入 /{}，然后按 TAB 键"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:125
msgid "mobile: type /{}, then long press the command"
msgstr "手机：输入 /{}，然后长按命令"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:126
msgid "<b>How to do instant access?</b>"
msgstr "<b>如何做到即时访问？</b>"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:141
msgid "AI Model"
msgstr "人工智能模型"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:143 ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:156
msgid "🤥 Some characters are made up! Don't take them too seriously."
msgstr "🤥 有些角色是虚构的！不要把他们太当回事。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:144 ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:157
msgid "🤩 More roles are coming soon. Stay tuned!"
msgstr "🤩 更多角色即将推出。敬请关注！"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:154
msgid "Chat Mode"
msgstr "聊天模式"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:223
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:224
msgid ""
"This setting won't effect the answers from the chatbot.\n"
"\n"
"Please feedback to @{} if there is any translation errors."
msgstr "此设置不会影响聊天机器人的回答。\n\n如果有任何翻译错误，请反馈给 @{}。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:248
msgid "Not specify"
msgstr "不指定"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:261
msgid "<b>Tips</b>"
msgstr "<b>提示</b>"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:365
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:367
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:409
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:415
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:421 ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:447
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:431
msgid ""
"Hi! My name is Nexia, an AI chatbot powered by OpenAI's GPT, DALL·E and "
"Stable Diffusion models."
msgstr "你好！我叫 Nexia，一个由 OpenAI 的 GPT、DALL·E 和 Stable Diffusion 模型提供支持的 AI 聊天机器人。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:433
msgid "<b>Additional features</b>\n"
msgstr "<b>附加功能</b>\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:434
msgid "🧙‍♀️ Customizable chatbot\n"
msgstr "🧙‍​​♀️ 可定制的聊天机器人\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:435
msgid "🎙 Support voice messages\n"
msgstr "🎙 支持语音留言\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:436
msgid "🌐 Summarize the content in links"
msgstr "🌐 总结链接中的内容"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:437
msgid "🎬 Summarize Youtube videos (up to 20 minutes long)"
msgstr "🎬 总结 Youtube 视频（最长 20 分钟）"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:438
msgid ""
"👥 Group chat - add this bot to a group chat, then type /chatgpt to start."
"\n"
msgstr "👥 群聊 - 将此机器人添加到群聊中，然后输入 /chatgpt 开始。\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:439
msgid "rewrite sentences\n"
msgstr "重写句子\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:440
msgid "learn about words/phrases\n"
msgstr "了解单词/短语\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:441
msgid "generate images from text\n"
msgstr "从文本生成图像\n"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:443
msgid ""
"By using this chatbot, you agree to our <a href=\"{}\">terms of "
"service</a> and <a href=\"{}\">privacy policy</a>."
msgstr "使用此聊天机器人即表示您同意我们的<a href=\"{}\">服务条款</a>和<a href=\"{}\">隐私政策</a>。"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:451
msgid "FAQ"
msgstr "常问问题"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:452
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:479
msgid "Select the image size (width x height)"
msgstr "选择图像尺寸（宽 x 高）"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:495
msgid "Generate images"
msgstr "生成图像"

#: ../telegram-ai-chatbot/bot/ui.py:497
msgid "Select painting style or AI model"
msgstr "选择画风或 AI 模型"

